曼聯輸利物浦4:1無人講?

出聲班曼又話我資格論 不了

丁死人咩 海鮮又要拎英超了

無人會睇d垃圾盃

曼聯主力未返齊 如果返左黎就會踢得有form
所以依場唔計

講到後尾咪又係串你無英超 仲成日冤daddy

係，都未人齊，點踢呀，龍唔係ddg，中場唔係普巴，無討論價值

山狗算唔算主力

係主力 但係踢波踢一個？

我地曼聯如果full team就係炒垃圾痢4:1啦

熱身賽唔計

認同

摩9垃撚圾輸都正常

認同 我曼出青年軍，痢出一隊可恥

又唔係第一次
大驚小怪

今季無得串啦

返英超就炒鳩高普

沙基利好撚廢

屌到你無聲岀

冇咩嘢啫4：1～

練吓波先嘛，咪俾沙基利呢 d 手下出嚟踢住先
冇嘢嘅

哦 知道

掉返轉就話新聞je

呢樣唔計
到英超開鑼就見真章

死利狗我地英超見

ddg接實佢倒掛啦

球王普巴都未歸隊

利物浦有英超冠軍？

下次咪鬼約哩d廢隊踢熱身賽啦 跟本練唔到野

要賺錢啊 清

摩3 係咁架啦
咁少事都講，黎緊咪講足成季

搞到沙基利要倒掛自 high
真係有d 唔好意思

邊隊多主力落場先

其實熱身賽真係冇咩好講

諗起當年v92上台 又係國際冠軍杯 獌贏咗猁 之後群狗亂舞 唔講以為贏咗歐聯
顫抖吧 死猁狗

得某隊波會熱身賽出黎串

唉 唔好提

熱身賽都j成咁 笑能死

熱身賽都無得j 笑能死

Jose Mourinho: “It’s Liverpool’s first team vs Manchester United’s kids.”

Liverpool XI average age: 25

Man Utd XI average age: 26

輸就係輸
咪撚咁多嗲，食屎啦！
4:1

怎才算真正贏曼聯

唔講仲好地地

若要生活好

好再笑獌啦
佢地又會話我地買左咁多人
贏係正常

First team=.=

熱身賽都比人炒三球 笑能死

訓身利物浦 我睇緊樓已經

我睇緊邊地啦 巴打又話訓身

唔好咁啦
之後應該唔少呢D賽果

猁狗又然 獌狗打飛機啦 人都未買到個阿

摩三季

咩者
垃圾利個first team後生
又想屈我皇者曼？

摩連奴個賽後interview先世界級
Mourinho first in for his press conference.

"We started the game with a lot of players who will not be in our squad on August 9. This is not my squad, not even half, not even 30% of my squad. So don't look to this." #LFC #MUFC

The referees were called by the baseball federation, they thought it was a baseball game and they had to deal with a soccer game..." #LFC

Mourinho: "The atmosphere was good but I wouldn't spend my money to watch these two teams."

有牙fred

山狗

This is not my squad, not even half, not even 30% of my squad.

估到你啲死獌狗會用呢招

唔知今場踢個班人 見到咁樣講野 個心會點諗

好彩你提起
Mourinho asked if Sanchez looks unhappy.

"Look, do you want him to be very happy with the players he has around him? We are here just to survive and to have some not very ugly results. Alexis is the only striker we have. And the poor man is there trying his best.
配合之前有人貼個average age

一早泊大巴咪唔使咁難睇囉

比我係馬達 靴狗哩d都灰鳩埋

無計啦，曼聯踢WC嗰班大部份都入到16強，有啲(法國、比利時、英格蘭）仲踢到最尾嗰兩場，唔駛抖咩…

沙拿、文尼就正啦！一早就可以休息…

勁 我地最連未開季已經捧左世界杯

山齊士休息最耐

唉 我地又串親人

全能山狗

熱身賽賽後都咁認真屌晒全隊咁濟

Mourinho told MUTV: ‘Anthony Martial, he had the baby, and after the baby was born – beautiful baby, full of health, thank god – he should be here and he’s not here.

我猁勁到癲 贏哂雙曼 今年仲唔係重奪英超冠軍
至於歐聯...蝗馬 決賽見

0 英超痢狗柒到要J熱身賽

學左曼聯大哥j熱身賽

擺明笑鳩摩狗成車藉口輸唔起
多過J場波啦
仲有上面班嬲撚到爆炸嘅獌狗

痢狗上年夏天先贏完英超
今年贏曼狗小事啦
不值一提

熱身賽都咁搶口

Ching一定未見過v92第一季熱身賽

摩狗自己講野仲賤過班利狗

最上心就係摩狗本人

獌狗真係終極垃圾

講j熱身賽點夠獌狗黎呀

屌你輸場熱身賽就叫摩佬走人
比d時間啦

當年v92啲霸氣熱身賽

正式開季先講野啦

屌你老母v92果陣熱身賽就射到一地都係
而家就話開季先講

無知想問一下19000
死利狗氈抖吧係出自邊場

死猁狗擅抖吧

獌狗真係好撚柒

果陣講唔計

廢事嘈

獌啲青訓好撚垃圾
摩狗又從來都唔識教年青球員 咪踢到鳩下鳩下
猁都出好多後生仔 但踢到有form

幾年前D野都記住，怨婦

皇者獌：利未拎過英超唔算贏咗曼聯

曼聯主帥摩連奴：「這不是我們的主力陣容，別說五成了，今天的曼聯連三成的實力也沒有，所以我們無須太介意比賽結果。至於本仗的球證，我相信他本來是棒球比賽的裁判，但來到球場後，他才發現自己需要執法足球比賽。」

來屆英超冠軍:利物浦

你地都on9.猁狗上年先係熱身賽贏左近幾年唯一一隻英超盃，今年熱身賽準備贏埋國際冠軍盃都唔撚比班猁打j 獌狗好心咪咁小氣

獌狗

熱身賽最上心係摩狗

你咁強調近幾年我又真係以為近幾年獌贏左英超

痢夏天不嬲最勁
上年先鸁完第一個英超

留意到蓋世寶好能搶口

輸就輸啦
之前自己贏就j到核爆而家就扮on9
獌

咪撚柒啦你，人地獌近幾年至少贏左歐霸，聯賽盃，足總盃啦 你班猁狗贏得一個熱身賽盃就收皮啦 仲好意思話獌贏唔贏到英超，你地猁狗十幾年都未贏到英超就摺埋啦

咪讚緊痢夏天好勁
真心佩服你地攞到英超架
幾多人想攞都無攞過

上年先贏完英超
抵班痢7月咁串架
無聲出

曼根本無上力打呢d熱身賽 跑下熱下身 (睇開波就知）
見到你地痢認真到打決賽咁真係笑左出聲
比你地開心下囉 到時聯賽正式打睇你地重笑唔笑得出

都幾葡萄利記每年都咁快上力
7月就有冠軍

唔上心但屌到摩狗仆街

呢d米奇老鼠盃都j?果陣獌笑過利j嫁喎
獌對上一次贏美超咪要j歷史囉 仲出黎柒好似高人一等咁

V92單野係好笑 玩到開季
V92咁教有d危

我曼J歷史唔使你教

Ho ball

屌到你冇聲出

@.

so?
事實係利記呢兩季7月已經好勁

見到19000比人炒
成日都開心d

上水未

#metoo

牙. 比人屌到出唔到聲

被人屌

果個S_Kagawa. 不嬲on99

笑4

曼迷返狗竇又要怒屌Daddy，係到哭喪，出到公海就話wfc，咁搞落去會唔會精神分裂

摩連奴學敢帥專登輸波要買人姐

原來，在2001年利物浦也曾奪得足總杯、聯賽盃、聯盟杯三冠王，但當時曼聯上下根本看不起死敵的所謂三冠王，他們認為只有聯賽、歐冠、足總杯奪冠才能被稱為三冠王。曼聯球迷甚至貶稱利物浦奪得的是“米老鼠三冠王（Mickey Mouse Treble）”，當時就在利物浦效力的卡拉格對此記憶猶新。

最聯回力鏢

系

乜撚野人地獌聯呀？又唔敢認自己係獌呀？

割蓆

''加上我撚係曼迷''

贏波:我地曼聯
輸波:人地曼聯

獌迷都唔撐自己隊波

咁垃圾點撐呀

同個領隊一鳩樣
30%實力都冇

贏先撐

11_reus而家最新叫咩名 多蒙特都收晒皮